iPhone X回收價一直上升fatfat

收到風下星期有大貨番，hold到周未出貨

Strong hold到蝕錢為止